振英評匯豐：這是傲慢。這是偏見。

香港賺400億 = 大陸有頂尖人才？？？

傲慢與偏見。滙控上半年在歐洲、中東及北非市場虧損，在香港則賺近400億。滙豐以為在香港呼風喚雨，在西方國家的市場就可以大展身手，這是傲慢。滙豐的頂層沒有中國人，這是偏見。我是滙豐，未來十年，先做好交棒計劃，用人唯才，不能唯膚色，香港和中國大陸有的是銀行界的頂尖人才。

Source：振英FB

皮蛋黃都唔叫高層？

咁老實講匯豐仲渣過二線內銀

想做低個價，方便白武士入場。
連登仔一齊幫手喇。

因報果招。

689係咪put左大貓 日日係到狙擊佢